呢條女係邊個?

龔嘉欣左邊條女係邊個?

肥屍大隻